<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>大陆政治</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank">曝中美新冠死亡判断标准不同 网文速被删</a><br></h3>“按着我们的标准，美国新冠死亡不是110万，而是6.6万”，中国门......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889476.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889476.md#1" target="_blank">中共国防大学离休干部鞠开去世 曾任粟裕秘书</a><br></h3>中共病毒（新冠肺炎）疫情近期在中国大爆发，重灾区北京除了“到处是阳......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882352-GettyImages-1447908361-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank">曝中美新冠死亡判断标准不同 网文速被删</a><br></h3>“按着我们的标准，美国新冠死亡不是110万，而是6.6万”，中国门......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889267.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889268-GettyImages-1245599246-600x400-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889267.md#1" target="_blank">王友群：北京疫情大爆发 大量中共高官死亡？</a><br></h3>12月19日，自由亚洲电台报导说，北京政法系统一名高层透露，北京在......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889417.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886593-GettyImages-1447374606-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889417.md#1" target="_blank">【翻墙必看】尹力仓促变脸 北京死亡人数惊人</a><br></h3>大纪元每天为读者梳理翻墙必看的文章：

1.周晓辉：北京书记尹......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889429.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889430-473ef296ccad1a927a510908157733b2-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889429.md#1" target="_blank">【江峰漫谈】中共大批高干染疫 301医院爆棚</a><br></h3>北京大批中共高干染疫，301军队总医院也爆棚，中南海沦陷！ 俄乌两......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889370.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889373-000_334X7UU-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889370.md#1" target="_blank">一众高官缺席中共中央经济会议 染疫或为主因</a><br></h3>为期两天的中共中央经济工作会议日前在北京闭幕。作为中共年度最重要的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889345.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889268-GettyImages-1245599246-600x400-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889345.md#1" target="_blank">中共党员、马克思主义经济学家胡钧死亡</a><br></h3>大陆新一波新冠（中共）病毒疫情大爆发之际，大量中共党员、学者专家密......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889263.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889320-1200-800-copy-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889263.md#1" target="_blank">【秦鹏观察】中国经济向何方？马云们成风向标</a><br></h3>2023年中国经济走向何方？中共中央财经工作会议透露出来哪些重要信......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889288.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889300-000_334U44L-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889288.md#1" target="_blank">清零负效应 医院准备不足难应对疫情海啸</a><br></h3>中国多地出现疫情海啸，让脆弱的卫生系统措手不及，医院床位紧张、先进......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889226.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13825810-575268-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889226.md#1" target="_blank">美立法要情报界报告中共高官财富与腐败</a><br></h3>美国国会正在投票中的《国防预算法案》（NDAA）在与外国有关的事项......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889255.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889259-website-2-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889255.md#1" target="_blank">【菁英论坛】无可靠数据参考 中国疫情无法预测</a><br></h3>中国信息封锁，无可靠数据参考，模型不对应，中国疫情无法预测；封控打......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889138.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889142-GettyImages-534089720-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889138.md#1" target="_blank">中共去年打击民办教育 今年改口风称“支持”</a><br></h3>中共当局全面打击教育培训行业还不到一年半，日前又突然提出相反的政策......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889163.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889213-EN9Jk-WUEAM1JVl-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889163.md#1" target="_blank">中国地产富豪在英国被捕风云</a><br></h3>近期，“中国地产富豪在英被捕，被控涉嫌行贿”的消息引发舆论关注。有......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889241.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/06/1406111158482584-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889241.md#1" target="_blank">两大因素重创下 中共财政赤字创纪录</a><br></h3>根据中共财政部最新公布的数据，今年前11个月，中国的财政赤字创下纪......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888866.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13852808-GettyImages-1435474417_light-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888866.md#1" target="_blank">防疫大跃进酿恶果 中共七千人大会将重现？</a><br></h3>中共坚持三年的“清零”政策被批制造人道灾难，近期突然全面松绑。在这......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889181.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805591-GettyImages-1236041000-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889181.md#1" target="_blank">美禁令瞄准中共潜在芯片新星 鹏芯微紧急开会</a><br></h3>美国上周将36家中企列入出口管制黑名单，其中一些企业此前从未受到过......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889118.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889123-84508ab7af884f27f5535628-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889118.md#1" target="_blank">【时事金扫描】球王梅西遇险？北京疫情海啸</a><br></h3>梅西差点被勒颈割喉；专家断言，北京疫情海啸马上到来；北京医院和火葬......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889183.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13751644-558412-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889183.md#1" target="_blank">美国务院：随时可帮中国抗疫 关注变异病毒</a><br></h3>周二（12月20日），美国国务院表示，愿意随时准备协助中国，一起应......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889049.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889056-GettyImages-1236141818-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889049.md#1" target="_blank">TikTok主管受访 避答中共侵犯维吾尔人权</a><br></h3>北京字节跳动旗下热门影片分享应用程式（App）TikTok美洲公共......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889069.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889119-GettyImages-1245740149-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889069.md#1" target="_blank">北京火葬场惨状：死者亲友被迫出高价插队火化</a><br></h3>北京殡仪馆的工作人员说，由于需求量太大，一些北京居民不得不等待几天......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888987.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/china-doctor-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888987.md#1" target="_blank">重庆去年报告死亡个案22万 话题登上热搜</a><br></h3>“重庆去年报告死亡个案22万例”的话题12月21日登百度热搜榜。重......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888494.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13789730-p8638621a666309283-600x400-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888494.md#1" target="_blank">中国发生的大事释一信号：中共摇摇欲坠</a><br></h3>《外交事务》前执行主编乔纳森·泰珀曼（Jonathan Teppe......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888967.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/10/91016201850685-300x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888967.md#1" target="_blank">南京学者郭泉被以“煽颠罪”判刑四年</a><br></h3>江苏知名维权人士、原南京师范大学副教授郭泉，被南京市中级法院以所谓......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888961.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13831309-GettyImages-1219071027-700x420-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888961.md#1" target="_blank">辽宁两司机封控期间被判4年 舆论吁放人</a><br></h3>中共疫情封控期间，辽宁省葫芦岛市绥中县两名货车司机送货时，因为未报......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888402.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888563-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888402.md#1" target="_blank">【环球直击】中国疫情爆发 抢药风延至日本澳洲</a><br></h3>中国疫情爆发，抢药风延伸到日本 澳洲；美国务院和白宫：关注中国染疫......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888558.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888723-Untitled-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888558.md#1" target="_blank">【远见快评】大量高官被爆染疫亡 专家给谁下套</a><br></h3>京政法系“深喉”爆疫情恐怖内情，大量高官染疫身亡；吴尊友称“提前放......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888719.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888386-empty_store@1200x1200-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888719.md#1" target="_blank">【翻墙必看】分析：蔡奇丢给尹力的乱摊子</a><br></h3>大纪元每天为读者梳理翻墙必看的文章：

1.钟原：北京疫情到底......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888603.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888604-73559232_cut-600x400-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888603.md#1" target="_blank">王友群：2022年与曾庆红有关的八件大事</a><br></h3>2022年，中共最高层反习势力的幕后总指挥曾庆红，与习近平又苦斗一......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888408.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888546-website-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888408.md#1" target="_blank">【菁英论坛】疫情失控 经济濒临崩溃 中共危机</a><br></h3>中共突然解封，“白纸革命”、经济困境、世卫因素谁是主因？大数据分析......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888488.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/000_1QI43A-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888488.md#1" target="_blank">中国电信挑战FCC禁令 遭联邦上诉法院驳回</a><br></h3>美国联邦上诉法院周二（12月20日）驳回中国电信对联邦通信委员会（......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid277_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid277_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
